## Fuera de servicio ##
Paka Paka no alberga más videos.


## Info ##

Complemento Paka Paka para Kodi >= 19

### Instrucciones ###

* Descargar el archivo **zip**
* Instalar el complemento en Kodi mediante la opción de archivos **zip**.
